阿里巴巴馬雲、騰訊馬化騰、萬達王建林，下一個到順豐王衛

王衛卸任順豐旗下商貿公司董事長

內地媒體引述資料指，王衛卸任順豐控股(002352.SZ)旗下商貿有限公司董事長一職，由吳茜接任；而公司多位董事亦相繼退出。

此外，元禾控股的投資實體之一蘇州工業園區元禾順風股權投資企業(有限合夥)、中信資本的投資實體之一嘉強順風(深圳)股權投資合夥企業(有限合夥)，以及古玉資本的投資實體之一蘇州古玉秋創股權投資合夥企業(有限合夥)，都退出投資人行列。

今年2月，王衛已卸任順豐控股的全資子公司順豐速運有限公司的法定代表人，董事長和執行董事，由陳雪穎接任。

中國仲有冇有錢佬

中國仲有冇有錢佬
共產黨高層

就算唔郁你,都整個黨委書記左右你

笑李嘉誠走早左果啲而家拎得返幾多錢

瑞士銀行百人萬億美金
又有錢存瑞士銀行

子公司姐，冇事

京東最近好似出事應該就到

應該收中共一大筆錢賣盤啫
點會無錢
佢地基本上有錢過其他國家富豪
因為支那係小數人賺取左14億人財產